00後6月9集合

開得呢個post預左被人負皮，但好希望作為香港一分子00後出生既你唔好被人睇死.

作為一香港人6月9號出黎支持下.我地唔係唔睇時事唔知發生咩事既00後.

利串:睇唔順眼之前被人開post指名既00後

而家最緊要團結
唔洗理班分化友

雖然身邊啲朋友好多都政治冷感，但唔係所有00後都係咁！！！各位6月9見